真係唔明普巴有咩商業價值

先唔同白人比較.論身型又唔夠盧卡古大隻,論顏值又唔夠伊和比令仔,論潮又唔夠沙格拿潮,論球技又唔及簡迪.

髮型代言

出左名

識跳舞

同巴洛迪利一樣

柒到盡頭便是....

顏你老母個值，用埋啲蝗語

罪人奴個頭仲型啦

尼馬呢啲賤畜都有啦 普巴實有

尼馬咁mk令仔,點可以同班力架比

mk馬好受賓妹愛慕

普巴都好型

尼馬型佢好多

你逐樣逐樣黎計
碧咸都有位比你入啦

但佢好波過盧卡古 大隻過2&b 靚仔過沙格拿 潮過簡迪wo

唔好咁啦 好多on9仔跟佢做dap架

每個範疇都係世二
證明普巴全能到仆街

影帝點會無價值

暴聯攻略出年橫掃硬奧斯卡

當年去好多波衫

如果佢同白人比較眉話,佢真係一棟都冇EG:基沙文,基奧特
連最低等既黃種人孫興慜都夠屌打佢

京士高文個髮型仲型啦

顏你老母

要你搵咁多個人黎同佢比就知佢幾有價值啦